勁歌金曲冇周國賢

周國賢值得係樂壇有一個更高地位

腎仔

所以周國賢唔係勁歌入面係正常